無人機匯演涉違規無線電器材

無人機匯演涉違規無線電器材

Src: 外判員工

咁早爆有乜用 基本上政府大部份野都有一句係某部門/某負責人人有批准就可以唔洗文件 一睇列就出返張薯仔文咪又無事

報蘋果有錢收

謝賢.jpg

唔明你句野，在下中文欠佳